極重要！唔好俾趁火打劫撚有機可乘！

呢幾日手足幫各大黑底紅底企業裝修得好好，首先祝各位繼續武運亨通先

但尋日出現咗裝修完福建360之後有大媽執嘢、今日在遊行路線尖咀有錶行被打劫留下手槍（警用），有啲擔心被港共政府收嚟咗劇本：

暴徒破壞之後洗劫商戶

好簡單㗎咋，搵隊臥底狗扮示威者破食品店甚至珠寶店，搶曬啲嘢走，跟住留翻幾句「光復香港」、「天滅共黨」，跟住拍拍屁股走人。甚或係有路過藍絲偷嘢搶嘢，都會入曬示威者數——心水清嘅人梗係睇得透，但啲淺黃同埋啲唔知頭唔知路嘅外媒就好撚容易俾人帶風向甚至轉態。

認真，唔係叫手足唔好裝修，但有幾點可能要留意下：

1.集中火力對付幾間黑底紅底店
有無試過俾人欺凌？其中一個常見突破方法係講所有被對付嘅手段，集中對付翻一個人。依家手足多數裝修360、美心集團旗下、黨鐵同埋中銀——呢幾間夠數啦，長期集中火力對佢地開砲，一嚟震攝其他紅底店唔撚再好出聲（然後麻煩大家罷買罷幫襯），二嚟如果有其他鋪突然受害，大家都容易啲知乜嘢事無咁易被spin風向。

2.避開奢飾品鋪頭
見到有巴打提議搞埋其他中資企業，其中包括金鋪——呢個真係千祈唔好，因為真係太有瓜田李下之嫌，同搶劫真係一線之差，文宣做死都未必幫到手足洗脫打劫嫌疑。其他奢侈品鋪頭同理。

3.文宣手足可以幫手出聲明
之前瘋傳過911嗰陣會有示威者大肆破壞，即刻就有大量嘅文宣圖同埋字出現，表明香港人絕對唔會係美國國殤搗亂，we stand with us。今次都可以仿效一下，宣傳示威者只會針對黑心品牌，絕對絕對唔會無差別攻擊商戶，例如：

香港示威者鄭重承諾
只會懲罰所有傷害、抹黑過香港人黑心企業、中資企業
絕對不會無差別攻擊相同乃至不同立場之商店，亦絕不會取不義之財一毛一分

至於依家手足做咗嘅，就靠文宣們係國際線多多解釋。

4.絕對絕對絕對不割
最後，核爆都唔割，只係希望手足可以多多留意，唔好比港共有機可乘

少少諗法，sor for 1999 ，歡迎指正補充。

期待吾城光復之日

自推10下為敬

［眾籌俾連登］開一個英文版面俾連登仔

現時連登急需亦好要一個英文台/或者係新既英文介面，全部台都有英文版咁。

主要用途係對外文宣用，如果個論壇冧左，外國人更加清楚lihkg被攻擊同香港自由被剝既嚴重性。

twitter有lihkg,reddit開post
但始終都唔係lihkg開英文台

好處：
1.連登多左流覽量，廣告費多左
2.同上，每次被攻擊都睇到香港無自由，the world is watching
3.理論上少風向文宣，因為如果要落手帶風向，對家就要大學畢業既人，文宣戰立即少左散仔協會參戰，但香港市民最多就係呢一堆人。

大家如果見到既
幫手：
1.幫推，唔該3連推一次
2.連登search其他 英文台 國際台，將入面相關要求既post再推

3.share link去fb tg，叫其他有account既人入黎再一齊做返1同2
4.堅持每日全部post再一推
5.Fb 連登到留comment，叫連仔開英文台
6. Fb進行洗版式接龍活動，令到連仔開到/知道要開英文台為止
7.太舊既post只可以推番三個上水，幫手推埋thx

如果你係要求開英文台post樓主既：
集中連推自己所有既英文台post，我會幫推，唔好放棄推

1/10

大家知唔知道宜家外國人點諗勇武
勇武要大家backup 啊！

正式宣布：文宣洗地開始［行動po求置頂］

講左好多次口罩遮唔到幾多
要做事的話 最低消費帽+面巾

［停一停諗一諗］花少少時間睇 你覺得政府係咪真係冇做野？

［花10秒睇保護自已］千祈唔好以為啲狗好蠢 其實佢哋不斷做緊嘢

[重開][全民上鎖]立即將你嘅SIM card上鎖！

2/10

3/10

push

4/10

Push

5/10

6/10

7/10

眾所周知淋病係想將個波比番我地，再放大暴力事件。
簡單d來講，我地文宣一直講警暴，一直講五大訴求，差d乜？ 就係無將個波比番佢呀！與其成日係度話咩唔做得唔做得，不如積極 d 將所有野推番比政府？ 聽日我要見到：

。連農牆大大隻字寫住，政府管治不力，扮對話，無真正聽市民同市威者訴求，搞到而家咁！
。等車等巴士要大大聲講，政府乜都唔做、正係識龜縮，唔肯正視問題！
。同身邊既人，無論黃藍又好，大大力屌政府無能！

獅鳥好暴力？裝飾好暴力？咪玩啦，你唔成日提，屌番政府咪無人覺得重要囉！

認真po求下大家入嚟睇啦

鐘意召喚獅鳥既後果只有一個

滿盤皆輸

你想睇多次將軍澳女仔俾藍絲砍入ICU？

依家就係要班收錢打人嘅藍絲唔敢再出嚟啊on9！

未推完
8/10

仲有你係咪想有第二個美心太子女上聯合國抹黑香港示威者啊？

我剩係聽到愈黎愈多人支持實彈清場

垃圾post

咁撚有見地你自己寫嗰出嚟囉
話人垃圾又無啲建樹

9/10